有無人覺得施匡翹都幾靚女

靠肺炎紅

C匡智

佢唔中武肺嘅話根本就冇人識

提到網上討論區最近有消息指，施匡翹於留院期間要求醫院在其膳食中加鹽，原因是她相信「食鹽可以對抗肺炎」，不少網民留言批評施匡翹「冇常識」。

人地只係影張相

提到網上討論區最近有消息指